買左Keyscape 真係好正

個聲音真係無野好講，絕對值呢個價。

樓主冚家剷 仆街死全家

幾錢

399 usd